有冇發覺，宜家搵人一齊玩都好難？

好似大家都冇意慾去玩咁。
可能叫佢炒散仲有興趣

點解會咁架